琴晚既事警方唔可以無任何責任

點樣投訴法可以令佢地有麻煩？

冇

有機制
但你冇得用

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法